[集思廣益] HKMap.live 轉型頻道式地圖？

好似 Telegram 咁，可以自己入頻道，匿名，唔同群組又可以有屬於自己嘅地圖，有冇得諗？

如果覺得有用就share 冇用就算

整咗個live map用黎捉小精靈